\begin{song}{Dom nubbarna}

    \original{\citetitle{sma_grodorna}}

    Dom nubbarna, dom nubbarna,\\
    är lustiga att ha.\\
    Dom nubbarna, dom nubbarna,\\
    dom vill vi gärna ha.\\
    Ej röra, ej röra,\\
    nej skala kräftan först,\\
    och sedan, och sedan,\\
    vi släcka ska vår törst.
	
\end{song}
